如果你哋無晒煩惱，仲會唔會上感情台

因為對感情台有感情，所以都會繼續上感情台。

我對你有感情

煩惱台

一直都冇煩惱都上

Chi lun sin

你會唔會無神神去廁所

+1

我係來負責幫人洗馬桶

呢度個個馬桶都塞晒咁制bo 臭到咁都洗

十年都唔會上一次
但係有煩惱，呢到點都有巴打同你吹
所以感覺幾好

洗得幾多得幾多

點解會有咁嘅興趣 樓上位巴打就話有煩惱先上黎姐

其實上呢個台一定係好多野諗唔通先要開post 呻